有無手足覺得馬明&Sammi先係「壞左既人」

比人玩壞左，之後唔知仲會唔會真心相信人